今日係球壇最重要嘅日子

雲加六十九歲生日快樂

福如東海 壽比南山

10連勝唔得閒理 bye

雲爺爺生日快樂